[真相]泛警合作，捉鬼論就係用黎剋制前線抗爭者

黑警一邊派臥底捉人做戲，另一邊搵各大撐泛民既媒體宣傳前線就係鬼

機場再合演一場臥底膠戲

818加一眾扮前線既左膠公開叫人返屋企，亦有人公開抹黑前線抗爭者係鬼

現實中，泛民，政府同黑警都怕勇武派衝擊，所以主推和理非維穩

求泛民左膠入黎俾負評同屈我係五毛

823

824

825

我喺另一個post 講過。我個人睇法係勇武要留返必要之義先去做。比如話林鄭突然開立法會宣布三讀國歌法或明日大愚，到時你再勇武殺入立法會剎停會議，就全世界都會企喺你嗰邊

漫無目的嘅佔路、圍狗屋，可免則免啦

咁826荃灣已經要勇武出